傻強式眨眼

有無巴絲攰果陣要好似愛回家 傻強式眨眼
本人會 已經有耳鳴 塊面成日好似有D氣谷住好辛苦 要傻強式眨眼
有無巴絲都係咁